$201.2 高J左9988.hk應如何自處？.？

成廿手貨

賺緊2皮野
想我地有乜野講

一個月後答你

屌你老尾 溝返10手

即刻追，唔到$300唔好停

咩啊
依家個價唔靚咩

沽9左佢 等IPO價？

why

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

高溝低沽？

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

仲有得上？

唔溝有撚排

你201 入
依家每股賺13蚊
每手都1300啦

都唔算高j姐

應該會再跌

201邊係高追啊清

小小錢過下日晨喇

IPO 笑而不語

等300蚊,利申百幾手

兩球幾

留返俾個孫